甚至令到衲dee 要超過一切的世人

Say You Say You Love Me 超出一百樣可能

收嗲啦

我一拳打鳩死你呀

連登癲狗一拳打死一個人

老衲是不死的

我是老衲 一碌鳩可打死你

我既拳法可以令你既不死無效
你點都會死

有聲